［情景題］著Yeezy/NMD/AJ定其他先吸引到mk妹呢？

想出街吸引下mk妹目光

正皮 Yeezy
負皮 NMD

歡迎其他牌子挑機

你班fuckboy亂咁襯對yeezy

其實都幾難襯

人柒著咩都無撚用

當住正常樣

正常樣

YEEZY YEEZY

你都幾膚淺
YSL / balenciaga / Margiela / balmain / fear of god/ fendi / haider Ackerman / opening ceremony / 低調啲既common project 都正，可以修腳型

唔著褲仲吸引到啦

束腳褲已經可以襯到

屌 笑咗

李寧

Raf simons

著條火焰大喇叭is ok